此際浮華滿天 未曾讓我艷羨

飄過紅葉萬千降在你的雙肩

樹蔭有一隻嬋~

其實d 詞我覺得幾好

睇完King jer 就比人洗撚左腦

好鐘意詞曲 都鐘意馬仔

遠海中出桑田 遺留下我的心不會變